[風暴消息] 九龍東開始落雨

最新消息，九龍東開始有雨，預計數小時後全港會有大雨。澳門情況如何？

西貢勁大雨